Förby küla Greis peremees Anders Förberg astus kohtu ette, ja kaewas et Hans Ladermann Norbist temale 2 Rubla wölgo on, ja ei maksa ära waid ütleb et Frido Müller peab seda raha ära maksma selle pärast et nimetud mees temale wölgo peab olema, ja Anders Förberg oli see kaks Rubla Ladermannil kaasa annud Tallina temale Linu osta.
Kohtuwanem A.Benholm +++,Juuresistuja H.Alberg +++,A.Moll +++,A.Lindström +++
Frido Müller ja Hans Ladermann saawad tuleva kohtu päew ette kutsutud. Waata Protokoll N:49en 7en Februarist s. a.
